油麻地阿叔怒屌藍絲廢老（有片）

岩岩油麻地有個死藍絲廢老係咁歌頌大陸，見到個紋身阿叔本身以為佢都係藍絲點知原來係深黃，屌撚到個阿叔無聲出，最後叫佢死番大陸共享大灣區榮華個藍絲仲話popo打得太溫柔，之後成班阿叔話到時出解放軍打柒佢老母就知咩事

利申：有出聲屌個藍絲，係咁屌佢老母屌到佢無聲出

宜家已經唔可以憑外觀分藍黃
除非著住件愛國衫
利申：返馬會，有部分賭馬賭波阿叔好黃

感動到想喊見到班阿叔真心為港發聲

推

呢句真

阿叔好高汁

啲粗口地道到

真香港人

阿叔好正